垃圾cctvb

6點半新聞 不斷講本台記者被暴徒攻擊踢相機 話暴徒阻礙新聞自由 仲要話管理層應該好好照顧警犬心理同身體健康
大佬呀 全部片都係警犬打人踢人打記者 示威者舉哂手投降都照兜口兜面噴胡椒 隻揪香蕉糖個啲唔見你地報出黎 下下都暴徒 以偏概全 你地連擁有新聞自由嘅條件 公平公正都做唔到 做主播做到你地咁 不如死左佢好過

咁又點? 就算搭車撞到個主播你都唔夠膽屌佢啦